希特拉vs毛澤東 邊個仆街d

毛撚冇得輸

林早泄仆街啲

用隻狗同人比？

老毛

香港人會覺得毛
歐洲人會覺得希特拉

計殺數毛贏

一個搞得死外人 一個搞死自己人
你話呢